8.10 機場有感

8.10入左機場和你飛，亦喺機場由cd rom變成真巴打，同派文宣，今次第一次開post分享，有錯希望大家屌得細力d:

1. 文宣有各國語言好正 ，黃色個份單張最正，連遊客見到都流口水 (文宣手足注意第二定第三頁protection個typo)

2. 機場連儂、連儂人、播節目、靜默掩臉都好好，要繼續！

3. 派文宣真係需要好有禮貌！見到唔少遊客見到手足有禮都會主動過黎拎同了解，雖然遇著西面人係無得避免，但唔少唔支持的人都會報以笑容起碼唔會反感

4. 叫口號真係無可口非，始終都要鞏固咁多人的士氣，不過有需要減少次數，唔好又變嘉年華，同埋見到有d遊客真係唔鍾意一落機就咁嘈，搞到未睇文宣就趕住走

5. 明白彩印需要大量貨金，現場食物物資其實有可能過盛（因為大部分手足都寧願捱餓唔拎），所以可能分配多d資源係文宣同印刷（彩色）會較好！

這兩個幾月辛苦晒咁多位手足！勇武定和理非都不可或缺，先成就到今日仲有機會改變到香港的未來！

兄弟爬山 最緊要各手足平平安安！

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

推

黃色嗰本真係好正！

文宣真心靚

老老實實叫香港人加油啲人特別鐘意特別大聲 但係其實有啲嚇親唔識廣東話嘅遊客 叫翻多啲stand with hong kong啦

你